路透：美國汽車工業組織要求政府搞掂晶片短缺問題 估計今年產量或下跌128部車

1.28 million變左128部車

點搞？講就有用

頂係喎